大家深水埗站小心有狗捉八達通

多謝提醒